其實csl.張八達通卡完約轉台之後仲用唔用到八達通功能？

如題

同埋想知club sim可唔可以轉八達通卡

NO